# ToDo

## Now
[ ] Nom de ville sur l'initiative
[ ] ? Ils organisent en Home
[ ] Images par défaut Pages
[ ] Initiatives ou Idées ou Collectives par catégorie style des selects
### Initiative Detail
[ ] Si pas d'images, virer Galerie
[ ] Modifier initiative !!!!! ajout photos

### Idées
[ ] Je partage
[ ] Je participe (deux premier bouton en un)

### Collectives
[ ] Styliser les collectives tous
[ ] lien vers collectives show
[ ] Styliser le collective show

### Proposer Init
[ ] Styliser nouveau collectif
[ ] Lieu CP au lieu de ville

### Footer
[ ] links
[ ] Contact form Css

## Futur
[ ] Recherche !!
[ ] Collectives Questions
